「口罩」供應略增, 喪炒貴價貨滯銷

2020年2月17日
口罩供應漸多 喪炒貴價貨滯銷

香港鬧口罩荒，促使各方透過不同渠道入貨，供應有增多趨勢。有本地口罩品牌昨天以平均三至四元一個發售，市面一度喪炒的貴價口罩則開始難以去貨。有旺角藥房表示，訂價二三百元一盒的口罩，少人問津，昨天整日只賣出一盒。

「盾牌」口罩昨早在粉嶺開倉，每盒五十個口罩賣一百五十至二百元，平均三至四元一個，吸引逾千人排隊，成功獲派籌者可買兩盒。對有說法指，盾牌口罩本來只售約四十五元一盒，負責人回應說，該批口罩得來不易，經特別渠道，幾經周折運輸，前日運抵本港，昨日發售，強調沒有囤積，並形容來貨價格上漲，他們只賺取合理利潤，亦繼續再搜購下一批貨。

近日多間私人機構返貨並公開發售，亦有團體在海外購得口罩後送給基層市民，市面口罩供應有增多趨勢，藥房炒口罩情況稍見收斂。旺角一間藥房對本報記者表示，超高價的N 95早前售罄，市民近日只買到外科口罩，由於貨源稍為恢復，價格有所回落。旺角另一間藥房指出，店方口罩售二百多元一盒，但顧客嫌貴，昨天只賣出一盒，店方疑市面多了途徑買口罩所致。

呢位樓主講中左.... 之前仲有唔少人屌佢

[杜絕黑心藥房］口罩大貨已經黎到 唔好再食炒價

蟹撚曬

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

strong hold 緊iphone 4 等升

經典

盾牌班打手點睇

啲人冷靜落嚟之後
發覺根本唔係啲傳媒唱到好似伊波拉同世界末日咁款
就唔會搶口罩
甚至乎可能日日都係戴同一個口罩，只係免被歧視

炒狗低死

盾牌可能見泡沫快爆, 先至快手賣出去

供應突增，泡沫爆破，
當營利<存倉成本，更多人恐慌性拋售，更多沽壓

呢d算係乜，最多咪蟹幾千萬幾萬蚊，wiki成部機咪咗返黎果d叫乜...

星期六嗰日機場都返咗成堆口罩到港

唔好問我點解知

等睇復課加劇口罩荒

一個去完大陸探親嘅帶病毒潛伏學生
一班三十幾人
三十幾個家庭
幾個相連區域（甚或跨區）

最少條數係 1 x 30 x 3 x 5

新增感染人數指數升級不是夢

而家仲要冇口罩，中小幼學生夾埋近一百萬
一人一個一日都一百萬
一星期返五日就五百萬
你產能有冇咁多？

wiki買部機令股價升到有凸，怕乜

平過廣告費

我都覺 呢兩日多咗好人有貨放

日本啲貨

d集運/ems返晒貨，炒家已完

復課起碼要等到（至少）三月中

口罩日日換，高過5元不買

驚咩，高價炒返賣去日本新加坡

唔止日本貨，其實日日成班街車排隊成幾千米長嘅車龍等收貨口罩

三四月先係高峰

改圖iPhone 變口罩

其實都仲係好唔夠口罩
加上學生未復課
其實有d懷疑唔會咁小人中
食餐飯都可以搞到成家人中 就證明到傳染性好高
但係政府仲係咩都唔做 我對未來都無晒希望

你以為未有?

唔應該鬆懈，中左其實都可以好大鑊，就算唔死，肺部纖維化就一世，到時行幾步就喘晒氣。(利申，有親戚於沙士倖存，但好多後遺症，近十年工都開唔到，行動都有問題)

根本d口罩
係俾人囤曬去炒
人血饅頭 死全家

炒狗賺左咁多日
點都回到本
根本無損失

其實唔係大貨到
係香港人本身都有唔少口罩夠頂一頭半個月
點解要食炒價
得廢老唔儲口罩
因為佢地每次去醫院都拿幾個走
咁點解要買
我老豆都拿過

廿幾三十萬美金賺幾千萬美金扺到爛

Supply and demand
企硬唔好買天價口罩

自從早兩日有個唔知乜柒醫護聯會出黎開記者會，班所謂專家高調叫人唔使戴口罩，已經覺得政府想淡化武漢肺炎，應該係為復課復工做緊鋪排！所以唔好受傳媒淡化影響！疫症仍然好嚴重！未去到最壞，唔好鬆懈！

推

屌你老母$500一盒
成set 6200豬嘴先$400有找

1000蚊半價散貨

bin c

人地要賺就一早賺曬你啦 就算依家賣返50蚊盒人地都係賺緊

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

左手邊咁撚大盒，用黎屙屎都半年先用得完

Pin this

香港人cls，咩都炒一餐

80個咋一家人用一個月就用完

乜都做唔到真係慘過死

你睇下佢晌個股市撈左幾多錢先啦
又天真又傻

高位配股都賺死

Keep住啦，遲啲賣返俾日本

我帶豬咀 關我撚事

連登仔就係咁易比人呃

比$1 甜頭佢, 轉頭係後邊劏佢$10 都得

仲要笑笑口幫你講好說話

冇錯 大係因為獨立包裝

今次蟹蟹喇

加埋天王補習

應該要再亂啲好啲

盾牌就fit fit做莊家係唔同d

其實係黃色經濟圈 貢獻咗太多口罩

黃色經濟圈注定會失敗.jpg

振興香港製造業 就算今次溫疫完左都會繼續幫襯佢

多謝你幫我平反
得罪講句
連登大部分都係低層生物
做緊醫生 比人教返我點醫病
大聲夾惡就係連登大多數

Pin啦

我最期待嘅畫面終於出現啦

下星期口罩應該會再跌價
其實今個星期都跌咗

而家未復課
唔知會唔會復課定疫情完曬先

琴日許樹昌先話唔會
沙士有後遺症係因為用太多類固醇
但係而家都唔同醫法

要買既都買哂 起碼有一盒係屋企
中國人又落唔到黎搶

琴日講完要發炎發得好勁（重症）先會，同埋會慢慢好轉

咁部機有生產力嘅

成條行人專用區得藥有開，全賣口罩為主
每間都大貨唔同牌子，有盒裝/拆裝
$300左右=50
之前炒到咁高，等佢地慢慢放到過期啦
冇大陸客劏就劏本地人

我最期待嘅畫面

係日本買D口罩返嚟再賣返俾日本仔同坡仔
轉口港角色一直不變

唔洗啦講到禁輕鬆

而家仲係得46歲... 未來日子唔知點算！

口罩多係多左好多劣野

琴日觀塘見人220一盒冇人睇

纖

沙士後遺症都有肺纖維化，我親戚就係骨枯+肺纖維化，而家於屋企行路都要按住牆，落街就用拐杖，郁幾郁就氣促，所以佢而家已經唔戴得口罩，因為肺功能得返正常人30%，戴口罩真係會焗死，惟有呢排街都唔落，屋企人返工前準備定早午餐佢食。

就算賣唔出我諗佢依排都賺到飽唔驚
日後都要完全抵制黑心發國難嘅鋪頭先真正做到嘢

覺得近幾日好多醫護建制狗幫緊政府淡化武漢肺炎，應該為復課復工做準備，要自行分析資訊可信性。

香港人劣根性根深蒂固，加埋呢排大量5毛入侵真係連登都費事開

多謝巴打報料

關5毛鬼事咩
佢地又冇叫人炒口罩

根本由頭到尾就係炒出黎既

酒精，搓手液都平返

相信政府.jpg

部機買咗返嚟長遠都可以做口罩生意
香港今次嘅啟示係本地口罩生產不足
學台灣咁增加本地生產對將來都有用

依家口罩貴四倍都叫平 根本口罩都繼續供不應求
遲啲日本爆嘅時候 口罩根本買都買唔到
襯而家平啲快啲入貨啦

唔好ff啦
依加復課啦咩

一定唔止
起碼要一個月無新增個案先會復課

睇下邊水姐
有啲依加先入貨嘅炒家咪蟹晒

其實見疫情無大爆發多左人重用口罩

台灣都未出聲

如果無新增就係。。keep 住有新增, 口罩都係必需品

佢成部機買番黎，炒高左個價配股集資左幾億。。

冇得攬炒呢度啲人好失望架

呢個真
但當大家意識低咗嘅時候就仆街啦
到時大爆發 九龍新界無得避

兩位型撚到

一陣成哥又出嚟

醫生

大貨到
運動會出現未

都幾肯定唔會復課住
我做教育 九成家長都話就算復課都唔會比仔女返學住 如果教育局夾硬3月復課 家長會有好大反對聲音
或者集體罷課

其實係好多人已經夠貨所以先唔再買

你就蟹....果幾球當賣廣告都抵啦

人地係股市執幾多你知唔知

炒價撚中肺炎死全家

戇鳩仔

一步口罩機配咗股
正呀

一日有口罩荒都冇可能開學啦

真係冇得輸

睇人仆街最開心

今日有公司主動打嚟問我公司訂唔訂口罩，話有貨

琴日係新蒲崗藥房見到印尼口罩賣290
條藥房佬仲同我講今個星期會三百幾
我就過多星期日去睇下係升定跌

但宜家都係周圍買唔到口罩

唔想嚟多獲沙士

但係當供應充足個陣就唔會有人比炒價

大陸唔夠罩，啲人開始運上去，到時又再缺貨

全部都咩印尼越南貨咋喎

扮睇唔到，然後同你講成本上升，賺貴唔好買

最期待嘅畫面

依家出口番去日本仲得呀

係睇香港人做幾多

請問親戚而家幾歲

可唔可以知道係邊間公司？想訂口罩
問咗好多間都話冇返貨

可唔可以話我聽邊間公司有口罩貨？
打咗好多間都話冇返貨…… 想幫同事訂，thx🤗